有冇好撚憎個sunny？

專拍廢片 全部都係譁眾取寵
乜撚巨大化 日本跟尾狗系列
黃都係咁話

憎creamy 多啲 好扮嘢

典型廢片 睇完唔會有任何得著 又唔會令你反思 更加唔係好笑
不過現代人最鍾意睇呢d片 唔洗思考 純粹睇黎hea時間
而值得反思既係
點解呢個社會會變成咁 難道youtuber要拍呢d廢片先生存到？

兩條友段段片都提住自己幾怕講錯嘢得罪觀眾
講咩都戴頭盔 我知香港人好多時都串串共
但你有料嘅話 怕咩人攻擊你

簡單啲講
兩條無深度無料嘅YouTuber
消費自己人
做嘅content 都係play safe 嘅內容

反而覺得幾好 幾好笑 同佢地一直都唔埋堆小圈子堆 尼點幾好

段段片乜鳩都係「挑戰」
鍾意嘅fashion同嘢食都係戇鳩鳩無咩elaboration只係追名
仲要兩條友同嗰條濕鳩馬田一樣 又要拍片 又要疾鳩香港觀眾群多hater文化 屌全世界都係咁 take唔到criticism咪quit咗佢囉 （之前馬田因為俾人屌鳩佢賣支那廣告而喊真心戇鳩）

咁嬲做咩

相比達哥真係高下立見
幽默風趣 以前fifa環節真係好好睇

勁憎同個creamy假到乜咁

你好嬲

啲內容好冇營養
兩條友鳩下鳩下咁
但之前有條片叫人登記做選民都叫良心

Why not both？小孩才會選，我全都恨

條仔啲片好尷尬
成日懶係好笑但一啲都唔好笑
睇過有條片佢係到講有個觀眾買左件某brand 嘅tee
問佢係咪真嘢
成條片佢係咁sell自己間舖
話自己賣真貨
都唔知個觀眾係咪佢自己嚟

點會拎達哥黎比 高峰時候搞笑程度既達哥屌打全部本地youtuber 啦(雖然唔係好當佢係youtuber)

等比人話分化，5毛

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

但佢地先係真係多人攻擊

人地拍比小朋友睇
唔係俾大人睇

利申 係黃就支持

不如諗下點解香港嘅YouTube界個風氣點解變成咁先啦
就係香港人乜柒都屌一餐 先搞到hk youtube做唔起
全撚部都係廣告

年年年宵出嚟掠水賣埋啲on9嘢

拉
琴日屌完馬田 Kiki may 肥波
今日到sunny creamy ?

又借啲e sell martin啲19食物
觀眾啲錢賺到笑

多人攻擊之下句句都係晦氣說話先頂癮
成日開口埋口都係「唔好咁講呀又會比人點點點點話㗎喇」
你睇過佢哋啲live就知道
一有人問到啲佢做過嘅片或者一啲佢已經回覆過嘅問題
就會好晦氣咁話拍咗啦講咗啦做咗啦唔怕俾人話咩

其實睇得出佢哋根本唔鍾意有批評
但其實有時批評 邏輯上都知道有啲係有建設性有啲係盲目攻擊
但係佢哋根本就唔識分或者唔想分別

簡單啲來講就係我拍片㗎咋唔好搞我唔好鬧我呀
但老實講你擺得上一個咁嘅平台又有留言功能

佢比大眾反都係時間嘅問題
因為我覺得佢哋冇能力Manage批評呢樣野

全世界youtuber靜係拍片比你睇好冇呀
你認為係廢片只係代表你自我中心
並唔代表佢地既片無價值

你冇訂閱蕭生者 仲有19沈旭暉 陳雲

佢個fd間鋪呀嘛？佢有開鋪咩

唔知點解咁多人睇以為自己口味有問題

好明顯啦

聽日可能到cat girl

簡單講 佢啲片唔係出俾你睇
明顯就係出畀小朋友睇
小朋友係唔會識得反思亦都唔需要去反思
少啲批評啦

都係
唔知點解佢打機可以咁多搞笑野

唔會憎，但佢拍啲內容開始衰退緊，應該拍多幾年可以收山

好鐘意睇

成日中bug
好多奇怪玩法 佢真係享受打機既過程
咩hitman 呀力cool
魚流汗射球
偏偏chatroom好多小學雞成日話佢拉布

咩野變成咁
從來都無高質過
由開始到依家都係嘩眾取寵既贏哂

佢d片on9唔鍾意咪唔睇佢 點解好地地憎佢 佢都冇做過乜

拍yt係依d架la

唔岩睇咪睇第個，憎人做乜
智商有問題點情緒唔識控制

369

冇
負評 上一頁

我都唔明有咩好比較
唔啱睇咪下個 上來開post圍爐把撚

兩個唔同類型 比乜 仲要一個深黃 一個淺藍

達哥黃架

quit 囉

係個個都拍垃圾片 但偏偏就咁多人睇

幾好睇

有錢，吹啊

垃圾達哥打手

下 youtuber 係咁㗎啦

拍嗰啲靈異事件同都市傳說，咩水晶tvb海洋公園嗰幾集，次次佢都有親身經歷，都唔知係唔係真

底褲黃你都知？

唔會再睇，做咩要比錢佢賺黎買名牌

陳雲

咪唔好睇囉

又要唔抵得人搵到錢

又冇迫你睇

好似欠左你咁

人地出片又唔影響你

Youtube咁大

咪去揀D自己鐘意睇既 開心D

做咩要憎鳩人 圍爐搵存在感姐

真心 求推介有深度youtuber

拉

兩個都黑人憎啦
以為有幾個臭錢旁身就係YT到炫富
係有料既 掉一百幾千萬俾我洗！

洗唔洗條條youtube片都拍到世紀大作咁呀
每條一定要好有意義？
我睇youtube係黎輕鬆呀
要有意義你不如去loop新聞

咪話達哥深黃囉

咁啲錢佢自己搵返你你又吹佢唔脹嘅
你話佢二世祖就話啫

我講得唔好sorry 深唔深度都唔重要
但啲片只係追searching keywords同algorithm 有啲戇鳩
即使話要搵食都係咁講 拍到返工咁自己同觀眾都無癮

間接再講香港拍youtube靠ad revenue 真心難

好明顯係有組織地抺黑黃圈YouTuber
國安就係要做呢啲野

樓豬老豆比人殺左？咁都好憎？？？

唔岩睇咪唔睇
有咩好憎？佢又冇引戰 好似咩伍仔之流咁

人有人拍自己野， 有target audience.
你唔岩睇咪唔係佢target
咁都嬲到憎？ 樓豬年中要憎幾多人？？？？

咪係囉
講到好似人哋順住條網線追住佢睇咁

講真youtube淨係睇熱血時報

可能係無跟貼

ching ho ball
引到隻護達狗急不及待出黎護航

雖然佢地真係好低質，不過對我來講佢都算係一個典範。

因為我記得當年舊登嘅連登佢開左個po分享自己啲片，個時覺得佢好蠢，講野唔得，又冇內容咁，覺得佢都係等收皮。

結果依家又有女朋友（雖然唔掂），又有班小學雞fans，又有收入買潮牌，我都不得不佩服。

拉

睇d人dislike數就知樓主分化唔成功

仲有頭果班人一齊9up

同意，同尋日攻擊成波，馬田，kikimay一樣手法，連登已被入侵

李嘉誠夠白手興家啦 你又唔見佢開YT炫富？
真正有錢人係唔會炫富，因為佢哋習以為常 同埋總係會覺得仲有人有錢過佢地自己
反之
一啲窮閪持住自己有幾個臭錢 就同人證明自己幾有錢
呢個係心理學角度嚟講 係叫做窮撚兒時創傷自卑感後遺症驅使佢地證明自己既價值的其中一種方式

同意，同尋日攻擊成波，馬田，kikimay一樣手法。做埋咁多無聊野，會唔會咁岩呀
連登已被國安入侵

因為樓豬assume Sunny應該要討好曬所有人

咁你咪唔好撚睇做咩都要有得著？
好似兒童節目咁人哋target根本唔係你又要畀你屌你咁撚有深度咪日日去蒲圖書館咪最撚多得著囉

我都覺得佢啲片唔好睇，但唔會好似你條撚樣咁以為個地球圍住自己轉

你諗下你肯為一個優質YTB付出乜野先啦

以前嘅心理學睇乜都係negative啲
另外呢啲theory通常empirical evidence好弱
用呢啲去解釋冇意思

黃你老母啦

完全正解呀，但有一班五毛PR 就係鍾意對黃色Youtuber 製造仇恨，然後成班戇鳩連登仔就比人帶風向。

咁得閒唔搞其他人，大把藍Youtuber可以搞，但每次都係搞黃色Youtuber，你話冇五毛PR，你信唔信？
同尋日成波，馬田，kikimay既手法一模一樣

大家集思廣益幫五毛PR諗下，下個到大J

咁用咩解釋先有意思啊？柒頭

黃就大撚哂？
個Sunny 幾年前同果條女一齊拍片都知佢柒架啦
個個youtuber 無料扮4條就唔可以對佢地反感？

又一件五毛，block左。反感咪唔好睇囉，又冇人迫你。你應該鍾意睇藍Youtuber 多d

廢都要憎？

其實係咪你妒忌佢

日日都地圖炮攻擊黃色youtuber
人哋對焦嘅觀眾都唔係你
咁喺你嘅角度梗係覺得唔好睇啦

但係好老實講佢真係無懈可擊 最近啲巨大化嘅片都係教緊小朋友盡量唔好支持藍色商店或者紅色資本 （例如整老麥樂雞）
就連係大陸嘅網站search都唔會搵到佢個名
寫歌過去鬧政府 黑警 已經係最黃嗰班

同埋要怪就怪YouTube生態差到仆街
香港人最鍾意啲速食文化 睇片冇深度
淨係鍾意睇開箱 食嘢去旅行
變相一啲多內容 講技術嘅片上唔到去熱門
有時間就走去搵吓一啲啱自己嘅片喺度睇
而唔係成個怨婦咁樣埋怨人哋做得唔好

D人都幾好笑
又屌又睇 仲睇得好深入咁
Youtube姐 你咪揀啱你睇架囉
喺度批鬥為乜？

呢個係心理學角度嚟講
你係發老脾去維護自己嘅自尊感

View 數反映咗佢好多人睇
唔鐘意睇可以dislike
連登仔見人拍片拍到成日買名牌，又眼紅

冇睇2年，條友好撚扮野，跟風排隊買supreme，以為自己潮流教主，其實好撚柒。
佢條女我想講好耐，成日係到扮得意好難頂，又個頭染到成碌柒咁吾知想點

唔係眼紅，擺到明五毛、尋日都有post 講其他youtube，一樣手法

黃嘅起碼大撚過班中立撚同藍絲

尼你老母

唔知點解會憎 唔鐘意咪唔好睇囉 咁大個人自己選擇啦

睇返尋日成波，馬田，kikimay 個post，就知道連登仔好易比人帶風向。
人屌連登仔又屌，真係唔怪得人話你地係兒登仔

開頭我覺得佢mk, 都幾反感
後黎睇睇下覺得冇咩野
佢拍d野幾輕鬆, 咪當消閒野睇下
我諗佢都冇預你睇完會覺得佢幾有深度
唔鍾意咪睇其他人
都未至於要憎人咁嚴重呀嘛??

係唔係帶風向就唔知喇 但係自己諗下啦 無仇無怨don't know僧what

其實真係好明顯，講完一個youtuber，之後就有人係下面留言「我真係好憎xxx，好廢」次次都係一樣模式

我自己唔會睇 不過知道好多小學豆丁有睇
咁好過佢地睇笑波子屎萊姆呀

當初睇佢D片 以為佢係target班後生仔
但係到而家先發現
原來係target 班細路哥

我都好憎佢
純粹睇佢唔順眼

廢片我旨在輕鬆下笑下咁睇
我唔明點解comment啲人會話creamy靚
到底係盲定食開屎

反感就唔反感
不過佢影咩美人煮野食
果d shot好難頂吓
好心依d野閂埋門自己開心算la
同埋個creamy好西瓜刨，可唔可以箍吓佢

FF之鬼

大佬 你唔會睇430穿梳機話個節目好小學雞啊嘛, 弱智? 明明受眾唔同

咪係 百貨應百客啫
真係要屌垃圾就屌啲藍絲先啦

班五毛一到夜晚就出晒黎
就好似我屋企廚房啲曱甴

原來又係踩其他人捧達狗
PR 公司黎黎去去都係呢招

此post已完

做乜鳩，而家原來睇YouTube都要講深度，你要睇深度咪睇深度YouTuber囉，無啦啦踩鳩人做咩，唔畀拍啲無聊片？

youtuber啫...洗唔洗憎

拍鳩片又憎
已經係黃，又唔係屎家軍
唔鍾意咪唔好㩒入去睇囉

睇YouTube定聽緊大學論文呀
營養

本身佢無話喺黃過時已經唔鐘意佢啲片，亦唔會因為佢話自己喺黃去禁佢啲片嚟睇

垃圾post

PR今期任務係搞黃Youtuber
請善用不推文回覆

曾經好憎呢兩條友
憎到ig block埋佢地唔想睇到佢地d廣告

呢排見佢地黃follow返佢
覺得佢地除左出片好密
拍d片都算係有誠意

當然你睇佢地d片唔會學到d乜有深度
但有時想放空下笑下咁睇係幾好
睇得出佢地有度過成條片
就算拍廣告都有創意有故事係入面

欣賞佢地夠黃 敢言 同埋有做實事回饋黃圈

冇題材 唯有係咁拍無聊挑戰片

下 起碼佢真香港人 而且睇得出啲片有用心拍同剪 同埋起碼佢設計果啲公仔唔係抄先啦

每期都會有一個 黃kol
喺連登比人批鬥
點解嘅

拉

樓主陣酸味
與其做hater酸人，不如照下鏡睇下點解自己咁廢先啦

5你老母臭化閪毛咩賤種分化狗
我係5毛你死全家呀
笑柒啲搏上位所謂KOl都唔撚得？
個catgirl 夠黃啦，我一樣笑柒佢狗屎垃圾話好食，擺明賣廣告呀

原來係達狗粉

此post已完

樓主個世界要圍住你轉？無啦啦憎人你命都短幾年
Btw,唔好又係度屈達哥藍，佢IG表態果時個個選擇性失明

你仲衰撚過五毛呀，五毛都會收錢，你做緊既野就做緊免費五毛。連錢都冇得收呀肉酸。

點解黃圈會咁失敗，就係因為有你呢種以為批鬥人，好撚叻，好撚有型嘅免費五毛。
人地藍屍撐黑警係唔需要理由架，唔係講緊佢地做得啱，而係講緊態度正確。
講真，光復左之後，逐個批鬥有咩所謂，但問題係而家情況越黎越差。
仲係到鬥黃，鬥自己人，寧願多一個敵人都要繼續鬥。

免費五毛，明唔明呀？不過你咁撚戇鳩，係唔會明架啦

Rubbish post 拉

佢地成日戴哂頭盔自嘲啲人話佢地啲片公式化
但其實佢地啲片真係好撚公式化 條條片一式一樣
btw佢地係咪轉左做飲食channel 條條片都係整野食

笑死，樓豬勁嬲係咁自推
無私怨？

覺得有啲尷尬
但算啦我地又唔係佢地既target audience
之前睇過佢地1 2年前既片 發現creamy都正正常常
唔知點解而家要咁做作

批你老母臭閪咩
講下話睇唔順眼都唔撚得？
而家我有質疑佢政治立場咩？
覺得佢拍啲片尻都唔撚得呀？

屌你老母 原來熱狗死忠黎
屌撚左熱狗先出黎吠啦
屌你老母閪

人地target擺到明唔係你

繼續啦，免費五毛，笑撚死我咩，都講左你實睇唔明。你衰撚過d戇鳩熱狗呀，繼續做免費五毛啦，點你又唔明，仲要屌返人轉頭，所以咪話你係免費五毛囉

同笑波子一樣 都係兒童節目

3年前支持黃毓民都話係熱狗，你3年前都仲未係免費五毛。
好可憐，點解而家變到咁

成日講嘢都尷尬樣，好似瞇起對眼咁
睇到我都好撚尷尬

無

拍完深度嘅片又會有邊個去睇
都係果句娛樂形youtuber香港充斥住
深度少少講文化嘅其實已經多咗啲
但都係好虛成件事

唔洗搵食咩屌
有料怕咩人攻擊 就算做YouTuber唔等於要比人批鬥
仲有咩叫有深度 你推介比我睇吓

你唔啱睇咪睇返啲資訊性重嘅channel囉
無端端憎人都唔知做乜鳩

你都幾撚麻煩睇個youtube都一定要有得著 同埋佢地拍比細路睇 係黃絲又肯發聲咪最大得著 咩叫典型廢片 屎萊姆個啲淘寶開箱又叫咩同埋關個社會咩事 youtube Algorithm要長片要keep住upload片要family friendly啲高收入 咁緊係啲拍比細路睇冇咩剪接既片先有收入 唔通你得閒去海洋公園我又問你做咩唔去博物館學野呀？你都on99

垃圾風向po

ashly比佢害左

屌你又話憎咁你又睇，唔睇點知人地拍巨大化拍challenge呀，自相矛盾！

唔鐘意咪唔好睇
憎一個人都要開POST拎下意見先啊？

一日一個馬家軍

係 我睇到呢個post都r晒頭
有啲片係無聊啫 唔至於咁樣踩法啦
仲要黃圈youtuber嚟

好撚明顯有班畜生帶風向

幾鐘意睇喎，佢地都有人憎？

逐個逐個黃色YouTuber喺度批鬥
屌你老味返去睇陳怡啦。

用小朋友課金D錢買名牌，好唔知想點

過意得去？

Youtube 啲片種類本來就好多
唔啱 咪揀過第二個
唔好睇又冇人睇就自然會收皮
你偏要憎呢兩條友做乜鳩

定係你覺得佢拍廢片都咁發到圍就唔順超
得 你去拍 你拍得有你講果啲咁好
我咪subscribe你

其實唔止，佢地早期有出去做直播，遊行仲見過佢地

不過佢地d片真係唔掂

條友岩岩拍youtube 果時自己post 過上舊登
人地比意見佢就串過馬撚屌人地
比人發現佢抄日本youtuber 就話係參考
屌人地唔尊重香港創作

Youtube又唔係咩歌劇院 大英博物館
正所謂百貨應百客 有觀眾肯睇咪得
利申本來都對呢條友冇興趣 但見到樓主眼紅人地出到位就覺得好撚好笑

tldr
係咯，宜家d片真係無營養

咪啦，多左選擇昨，係觀眾自己選擇垃圾來看

睇得出佢地幾有passion
有時係無聊d但想睇學術野嘅我會推介你睇港台節目囉

人哋PR公司梗係要扮到好嬲啦

無睇佢....佢介紹嘅野已經唔吸引
同埋個look

要有得著做咩唔睇documentary
or 睇教育書
反而要睇youtuber?
你睇得youtuber都係想唔用腦姐
用腦睇咩youtuber呀?

又唔屌屎家軍

人地點拍關你撚事

大胃王既片夠多人睇，你唔去屌佢淨識食

連出幾日達狗post 再今期踩sunny

又有5毛出嚟帶風向了

屌原來係狗粉

真 你係YouTube 最盡就係做科普level
十幾分鐘教得識既
d大學讀幾年黎把撚

Who

睇番港台教育電視啦

唔鍾意睇就係五毛pr分化國安

唔怕同你講 我係睇完馬田呢條片先有靈感開呢個po
咁馬田又係五毛？

濕鳩creamy比觀眾串幾下 就閪面 同 係片到 屌返對方， 小氣到

唔岩睇咪唔好睇囉，唔識禁上一頁？

啱 真係笑撚死， 學人講咩無野學到無營養， 條樓主傻鳩上連登已自打咀巴

呢度好多野學？

巴打要得著去睇書喇
領唔領悟到都係睇個人修為啫

好過睇劉細良啦

who？

今期批鬥黃: Sunny

Sunny有拍片咩
唔鍾意恆仔多d

又鬥黃？完啦好嗎 又幫邊個做打手啊

有冇link 邊個sunny

啲錢俾得佢
人哋點用關你撚事咩

仲要殺（block)極都仲有

你不如返去睇達哥啦
唔知以為人地攞住支槍指住你個頭逼你睇

推

佢迎合香港市場姐 兩個人坐喺屋企食嘢鳩噏下10分鐘都多人睇過認真製作

市場需要姐，知識型片都冇咩人睇

憎又要睇 仲要開post 真係唔知做乜勁

利申： 無follow

你唔鐘意睇 你咪un sub 佢 dislike 佢囉

達狗藍 連d fans 都腦殘

一係去盡啲上YouTube 舉報到人地搵唔到食啦

認真

廣告都唔係問題 人地都要搵食既
條條片靠果十萬view分幾百蚊
仲要驚黃標再打折咩唔通

然後好似樓主開topic 話啲片廢搵人圍爐
而唔係提佢做咩咩提材，比少少建議好似攞佢命咁

彈就大大力唔洗錢咁
一句廢片 搵人認同下
廢咪唔好睇囉

拿講明先我無嬲嫁

係幫樓主手，將負面回應幫手無限放大炸

多個娛樂比您選擇又要彈

唉一齊睇番TBB啦

我去睇台灣utube了

拍娛樂片都唔俾，pr五毛都好惡下喎
人哋成日幫手promote黃店，買蘋果呢啲你哋又唔講？

你收爺啦 日撚日係度熱時熱時

樓主仲未深潛

點解要深潛 即係你地幻想負評欺凌到我深潛？

咁都有得屌,人地無偷無搶無害你無飯食,唔岩睇咪唔好睇,人地賣垃圾人地target係小學初中,都唔知有乜好屌成個藍絲咁

衝出黎柒

講到巨大化料理自己第一個整禁，咪又係抄外國

高質d 比d理據 咪好似你偶像咁撚柒

傻左？

埋唔到堆

jackie 和 creamy 反左面？

物以類聚

笑死 一邊黃就要盲撐 另一邊黃到金既misspun emilia就比連登仔盲反
雙標到...

連軍即將到達
竟然敢幫佢地講野

仇女大於一切
玩尻藍屍都唔撚得

講野好低b

Sunny d歌好掂

觀眾鍾意睇廢片嘅現象唔只香港邊度都有啦 搞神馬廢到痴線都百萬Subscribers
利申 搞神馬打手

咁你肯定無睇過D Youtubers回應酸民D片，有D真係串到飛起

你班傻西討論埋啲垃圾風向po把撚 block 加 負皮 不推文

推返

睇完avengers你又有人生感悟咩
人地就係比你輕輕鬆鬆睇完笑下就算

所以我好撚憎marvel

老老實實 條友真係廢片之中既表表者
覺得佢D片仲廢過屎萊姆
不過見佢係黃我就唔會狙擊佢 最多咪唔睇佢

比小學生睇我覺得ok喎

人地咁撚黃 無做咩乞人憎野都比人屌
你妒忌人地搵到錢？

唔關黃唔黃事 係拍得好撚cheap

應間樓主又講你雙重標準啦，小心D

CHEAP又關你咩事,唔好睇咪得囉

睇潮流教主好過睇馬田

樓主仲唔叫馬馬幫你打飛機